人民日報--就算所有香港同胞吃草，中國也不懼怕美國取消美國香港政策法

但係你食肉架喎

係，佢食寶路雞肉罐頭